[LKK練下點射12碼先啦🔴🔴🔴]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[172]

腐皮比樓主開錯台

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

愛字頭廢到嘔
配唔起我地朗隊

垃圾

冇q&a 負

腐咗皮先啦

一係就冇faq 一係就兩個

邊個開都死

lm

起碼有八成係要開第二次先可以開始推

朗隊好可憐

me開 ok

你都衰過啦

me開 刀ok

果然有料到

5P

交去邊

朗隊有火 食牌

正評左 支持鬼婆

Me ok

摸陣啦肥西教練

尼到吾系高登

有愛

負皮

鬼婆好波

on9 topic

有冇巴打2月或者5月會去朝聖？

拿卡都要後備 碧甩

黑b去到邊都係契仔

出摩蘭奴

買哂波飛同機票？

黑b正選

我住英國架

達b

廢摩今季變返正選

唔出細梅

米拿做錯咗咩

細梅回塘啦

咁快正選都冇埋

英撚真好
我重煩緊機票同波飛

Laca都唔用用黑b

25歲咋喎

夢遺應該會比文尼強姦

雲加讓你半場

係香港真係難朝聖 啲schedule未定 唔敢book機票住

有

多數幾時會confirm哂？加上我想去Museum但唔知夠唔夠時間

Museum幾時去都得
matchday唔開tour
你起碼要喺manchester留兩日

回乜撚野塘 準備賣去國際咪唔用囉

廢老>LKK
agger ?

1日去tour，1日睇波？

yup

非曼聯前鋒 >> 廢老 盧卡古

如果係牽涉到歐洲賽或者本土盃賽嘅月份
可能要比賽前幾個星期先confirm比賽日子同時間

梅斯達菲又去左邊

咁改8月去會唔會穩陣d？岩岩開季會唔會比較穩陣？

其實我地開季賽程都幾好，起碼盡量贏多幾場儲多d 信心
上季三場連勝，之後輸俾鏝就失哂信心，仲要俾車4:0

過到嚟買黃牛最穩陣

大梅 梅斯達
細梅 梅迪薩卡？

收到風下年買Alaba 基沙文 同大力神

有冇ching住過hotel football?

太貴 不了

閪朗1:1
暫時得我曼三連勝

age?

height?

門口賣飛係咪貴過網上黃牛好多？

海鮮價

新賽季要6、7月先出賽程
你plan唔plan得切？

Rich

廢老印主場型好多

我地

住過一次
想平就matchday 後一日去住

雲加

簽個左閘唔用
係要用100分打左邊
有正常中堅唔用又用蒙維爾打中堅
簽拿卡唔用用黑碧

今屆驚車狗多過哥狗 玩下手佢地歐聯早早出局 咁就仆街了

廢老我黎緊會印件主場歐聯版

懶係戰術大師

蒙維爾打左中堅其實唔差
但比比鳥有上冇落浩鼎中硬伏

睇黎今季要印件主場廢老
下季都唔知仲有無佢

上季唔印

要啦

留力國際賽

大隻佬打得幾好 冇份

100分打右比左邊大隻佬試下仲好
比比鳥…後備算啦

唔係話黑碧好勁咩

又比 做鬥鳩
上季印撚左mata

雲爺爺

死窮撚印mata

蒙利爾而家都打左好多場中堅 過往都冇咩大問題
今場就唔知

咁有錢既係咪要印mk/hehe

又係呢句
今季印黑歐聯hehe加主場ibra
仲窮唔窮

比比鳥上撚左契啦
廢到撚咁都場場正選

頭先印野果陣見到個歐聯章
真係正撚到核爆

要幾無自信先要由件波衫+印字上邊拎番安慰

我岩岩去完 其實都要7月先買到飛
我當初個plan即係而家係橫跨三個周末係歐洲 咁其實點都會有最少一場主場 咁我就揀左睇李城

有錢係各一

門口大撚把 仲可以壓價

rich

Girls

貴到西呀 食個tea都勁貴

樂線係咪串緊阿 講緊歐聯抽籤話利同阿都抽到好籤

利申 除左朗尼同青訓
近五季無印其他
純買波衫算

印開球會字 長短一樣價

阿狗post暴動咁

又高尚啲吖？

好似係

都係官網好
唔撚使逐隻字母計

諗起公海有個post話阿今年終於唔使對 巴 psg 拜

咁michu真系發達了 佢就系各一

官網係細字

真系rich

兩隻都有

係
上季見有d人買伊巴 d字好細好直 唔同香港印既

窮撚d

香港印其實可以叫佢剪開嚟印

我果件就係剪開黎印

一條過 見人著過
好搞笑

印mata同shaw會比人笑
以後唔講了

無晒霸氣

有幾搞笑

窮j連想印件波衫都要諗

呢款球會字靚過今季

字 細 號碼大 都 okay 柒

我覺得球會字幾靚

豬腦真係好慘...成日俾黑碧搶正選

我覺得今季球會字靚d

係今季英超字柒姐

唔係wor
我覺得幾特別。之前個款有d普通

比比鳥又打錯腳閘

佢隻衫應該中細碼
個人又唔大隻
兩邊D 字垂晒

利申 瘦短毒 唔夠膽著呂布 最多 mata shaw

SUPER就最好

成隊 真係最撚驚 係 沙迪奧文尼 呢啲冇腦嘅大隻快黑鳩

我呢件都係中碼咋

目前黎講 齊齊失兩分當然最理想

雲爺爺人腳都唔啱打343
死都要用

有無睇過佢踢波 無腦都講得出

阿狗贏最好
雲加無可能成大事

佢算有腦啦 ssk個款真係冇腦啦

佢打錯字 想話黑碧

少睇阿記
點解雲加要迫比爾連打左邊

阿狗件波衫幾靚wor

1:1啦 唔好同ddg爭金手套

呢家 ＝ 無腦

班防中掃盪咁差 4後仲死

牙妹呢

就張伯倫

讓比100分

你呢

下年免簽奧燒，點睇？

夠人 不了

驚大隻佬唔夠快？

睇到人地d閘出波咁好就灰鳩

冇腦

黑b 又黎

契仔嚟架

碧甩本色

免簽出齊土就話啫

黑B勁到，買啲買返黎

黑碧真係笑死

仆街射球

黑b

can welbrick save karius?

拉趺左 但起到腳 不過不失啦

黑碧把握力

買佢返嚟你典算

成班假曼係度J利d進攻

黑碧

都唔係第一次

點解會出黑b都唔出拿卡錫迪

契仔

利阿都唔開live post？

點解豬腦無正選

加利仔恥笑住話大帝可以做得更好

猁狗開咗啦

wel碧靚射

明明話買拿卡係為咗留山狗

口技唔得

黑碧呢球咪我地當年成日屌9佢嘅野，走到咁靚，最後總係射唔入

防守型前鋒 又証明自己
不過佢既跑動令佢次次大戰都有正選 連電叻 都一樣

唔怕啦，前排呢到個個都話黑B勁

cg

阿記真係好 咁多前鋒 要防守有黑碧 要9斬有住烏

要反擊有拿卡

哇屌Cech靚救

Cech

你睇你睇人地d 傳中

沙律廢到

C治

雲爺爺真係好任性，有laca 基佬唔用出黑碧不特止仲要kolasina都後備係咩玩法

黑b定lin勁啲

黑b同廢lin你捒邊個

CECH

點解人地兩三下就入哂去

點解人地d傳中輕鬆咁靚嫁仆街

點解我地無呢d傳中？

兩邊d把握廢過屎

黑碧守自己隊？

我地最勁係斬去無人地帶

高普教進攻勁好多
可以將d 二線球員踢到有form

Ricky講乜撚野笠射 呢個位正常都係快腳射架啦

沙律無右腳

只能講我曼青訓既防守球員高汁

唔明點解佢死攬monreal同holding 兩個都好廢

伊膠…

如果黑b埋門有小豆咁應該上左一線

只計大賽
lin一定屌打黑B
利申 反lin

咁近都拎唔盡個角度

holding ok la

any link

屌 盲都冇高速cut 入禁區 次次都離遠鳩斬

以前成日講二合為一就完美

lin打過咩大賽
對皇馬打成點

利咁既人腳踢到咁真係幾勁

咪又係單刀唔入

防守廢有鬼用咩

如果屎波寧防守有簡拿華路咁應該上左一線

廢棉奴

點解當年雲加會走黎買黑碧咁撚搞笑

假假地溫布萊之子

Cech岩岩比個攝影師j左10秒

Big 6我地啲小組最廢 但講人腳講技術肯定有top3

沙律得個快字

咁我覺得福仔係3個入面單刀最廢嗰個

講進攻姐

浩鼎唔夾比比鳥就得
上場比比鳥伏佢幾鑊

跣腳嗰年防守都廢 咪又係差d…

點解利咁易打穿

Btw, 當初成班係咁J 高普過黎教曼，點知去左猁

100分唔回防

至少都起到腳

超頻姐.......

阿狗太廢定猁one two勁

唔撚追都有

阿成個中後場豆腐黎

雲爺爺真係自己親手將隊波由班霸變中遊

猁1比0

垃圾阿 輸鳩緊

你睇你睇, 人地d人咁平都識傳中

我認我有j過

人地d出波😓

Diu...

比4億高普已經差好遠

點解我已經手洗 但d印字都係開始裂

阿狗廢到

起腳又分咩

屌…

猁攻係勁
但妓防守好撚廢

屌成班睇波

是其是

成功率高撚到...一樣係企定定出
點解我地個d咁撚差

利果兩隻閘出波好過曼多多聲

阿狗 真係

FML個後上輕鬆到

尋晚LKK俾人打死咁濟

daddy 防守真係勁
上年搵羊仔同盲mark死左文尼

黑碧依d垃圾 出拿卡都好過佢啦

阿記成班中場冇個諗住回防
後防4打5

阿d防守真係笑死人

浩鼎

其實啲波落到底鳩斬都唔會太差 尋晚一球落底都無 lkk又無乜走位去頂 柒到正常

高斯尼真係。。

又話阿狗一定有前4 =.=

猁狗有埋古天奴
成班波逐個數質素未必最高
但打出黎好夾好勁

好彩同轟一樣
無後備 打4線

文尼真係好爆得

高普唔係要錢 佢要時間
佢套波再高人工都唔想踢啦
場場都電兔mode跑到隻狗咁

屌您柯篤尿1-0

oc2發夢

山狗踢埋呢場過來啦

屌 blind d傳中真正垃圾

軒達神乜撚野射波

奧燒 都係不了

神軒
垃圾英撚

妓想比人456?

probably the wrong man in the right situation

利記季中先係考驗

Ozil hea到

比4億佢咪又係買400萬既人

揾比爾連打lwb咩玩法

ozil

雖然把握力屎
但搶波好快
搶到一分一走位就單刀

同轟一樣 唔夠人

垃圾後防

Ozil

馬仔mk出親波都落中腰唔係頭, 點又唔準
盲就唔講了

神軒=福仔，唔識射

WOW靚仔

係高斯尼傍邊跑過 佢完全無反應

4打2 都搞到咁柒 借個屎波比佢地洗下

Karius

斬得柒 前面又無人走位攝前柱 個個等波斬到頭頂咁

有大隻佬唔出
v92 d fd 戰術大師

唔好456 呀 一陣又好似8-2咁逼雲爺爺買人

阿朗黎到都可能搶唔惦

大帝咁樣BOOK

諗住睇kolan laca都冇出

黑b咁都要黃?...

黑b幫手踩死猁狗就岩

Kxxxxxx 大隻佬好撚勁，咁都唔出

比比鳥個頭真係柒撚到出煙

摩蘭奴點解仲可以有正選

同垃圾寧同 level

又黃

阻人前進又拉黃合理

利隻閘呢下仲渣過盲

爺爺是唔是出錯陣 對利撚用三後衛

好似話要搵過正宗閘打返 又冇買人

阿狗咁既陣想點 同v92個352一樣 得後面猜波

阿都無袖口廣告wo

屌 好驚今年曼會比猁雙殺 對翼勁撚到 撚狗咁撚阿妓 希望shaw出番黎個表現對得住我地嘅期望

possession > position

迫甩

咁點解唔出羅拔臣

又仆街

大戰有大米 唔怕

出銀河唯一高波算啦

見干地用到拎冠軍，佢上年季尾又抄黎用，之後唔捨得轉番
個on9 文傑仲話雲爺爺先係發明3後防個個，睇下而家打成點

出黎搞笑

大米唔擅長打快翼

有左羊右華先攻到
佢地無

我又唔覺我地守唔住

屌你老母 古狗同lalala出得返既 猁好撚勁

黑B點解無端端都可以跣低

Cech好攰

阿狗得山齊士係有心踢

妓不如唔好出中堅啦
有同無 無分別

大米，盲，實比人撚狗

上場出左 大賽唔敢出掛

摩佬對猁肯定縮後
文尼冇位爆 靠skill move好難過到大米

邊路放題

有前冇後 VS 燒味應該有4-2

山神黎曼啦
山神有火到

抄人陣真係垃撚圾

其實352真的唔係隊隊玩得起

上次睇水晶宮個352真的垃圾到 迪保亞唔改等炒

之前都講過 驚猁熱軌 依d打team work隊 多過鏝阿兩隊垃圾

左右兩閘放題 點守 盲連跌watt嘅馬列斯都可以被人fake到去大西洋 點守沙律同文尼

閘要搵個好似A高咁上下先守得住D快翼

電叻咁多年嚟都係跟風架啦

妓d防守完全無陣型可言...成班d位亂到呢

你攞個世界第一嚟講…

攞 A高黎講

成班見干爹撚得掂就個個跟風

Xhaka好搞笑

你拎主攻陣黎諗點守梗係啦

猁d 進攻又真係幾多元化，係無乜遠射

同猁鬥攻死硬 我地到時要擺大巴

曼宜家防守我覺得守到喎

因為遠射個個扭緊計

阿狗好撚廢

條撚樣又係靠人腳 咁多年都唔覺佢勁 d出人 plan b差d

又撚盲

法國有好多手足長期反大米

幻想下白連特對沙拉會點玩

都睇下自己d人腳丫 盲跟
好彩daddy 冇亂梨

冇左古天樂咪冇

淨係左面隻跑狗都打撚死兩隻兼職中堅啦 有上冇落重衰過盲 盲都叫慢慢跑番後 條友好似無諗過番咁 痴線

我迷米

盲對文尼

出到咁既價都唔放
成億夠億買多兩隻salah啦
人地冇心踢億又要搞串個party

咁都可以講到

放題

放題任爆

好心出銀河唯一死球燒味算啦

好似當年 加利仔 比 真路拿 玩撚到塊閪咁

年年猁都係咁架啦
使唔使吹到咁大？
放心啦, 佢地後防會自爆
季中傷攰停會自動收皮
驚都未撚驚過

同埋唔覺我地防線收唔住囉sor 9

根本係想吊高嚟賣
點知多仔做爛市

個後防拎到波就斬比上面 打352把鬼

岩岩入波個下 利撚仲多人過阿狗 入到禁區先有中場跑返黎

吹牙
我地雪都唔放ddg

真心on9搞到咁薑

如果賤種出1億可能放左

睇返replay 由失控球到入波
藍斯係完全觀眾mode

NOW講緊波個個係咪猁榮基黎?
乜撚野猁狗係咁偉大既球會

我地無ddg都仲有清新

起雞皮

疤係醒既話就唔撚再BID食花生算

長期正選 不了

人唔笑狗都吠

我好撚驚文尼呀屌

丘仔 + 南美聰
兩個曼狗

條友仲活喺 80 年代

妓d後防做緊咩

比比鳥

笑撚咗

佢係(LKK+馬仔) X 0.8

比比鳥踢左一季好波就跌哂

南美聰唔係疤咩

隻比比鳥真係越打越廢 重柒過盲

後面又散

中場又守唔到

做咩事架 呢隊波

阿記踢乜春呀

藍屍只係一個-6死廢柴

唔係隻隻閘都啱打wb既咁又

阿狗係連中游都不如
人地水晶宮上場打猁狗守都守得好過佢地

樣樣都關盲事

上季尾車仔三中堅都開始心人睇穿
今季雲加仲要死跟

張耀揚踢左大半季好波炸，傷撚完出黎鳩到依家

佢打rb都廢左

比人迫左去打左邊

撚狗咁撚藍斯

藍斯廢撚到

玩9佢
雪糕筒咁

撚狗咁撚

問下電叻 幾錢放一百分 一野轟過去接班華西啦 轉型做wb好成功

條友英超撐曼

岩岩心口控球控到咁關撚左右事咩

成班雪糕筒

條撚樣戇鳩

慢柏度 3個身位 追番轉頭 快撚到過埋佢頭

第一季阿狗吹到好勁
但比撚羊撚左三四獲通乜坑渠

阿狗仲廢過哥狗

好似幾年前曼咁 成班雪糕桶

好撚廢
好心阿狗正正常常出返個433 451 啦，出咩343
藍斯+xhaka真係好廢零防守

佢肯放我地都唔夠轟搶

阿狗好撚廢喎

唔使錢, 佢唔撚肯續約 今年最後一年約

奧燒好似穩左形

排9陣 唔岩位

一對防中都唔識守
打4後死得仲快

嶙神真係好正

哇唔講真係唔知有出

睇住山狗真係好撚慘 下年唔知邊隊要到佢

黑碧廢到 decision making垃圾到

不過上半場拋唔開

阿仙奴呢隊 仆街波 鳩鳩下 就有本事同你追和 跟住完場

學人打343 兩邊任Mane/ Salah 放題
中堅頂返出黎 中中位完全冇cover

黑b真係唔知點講好

鈀

阿妓比猁撚狗咁撚

得牙sir先識用

唔洗錢條友就去左9成車
轟啲錢埋去 搏下佢黎好過 我唔信電叻寧願賣比同市都唔賣比我曼

Welbeck好彩賣走左

黑碧每次係禁區拎波都想仆街咁

點解黑b仆下仆下

依條撚樣得鼻屎佬 摩佬用得佢勁

黑B真係無咩進步過咁

好彩無留係到 佢同lin一齊出 幾部電視都唔夠爛

黑碧咁多年都仲係咁

2粒

輕鬆

文尼

剃刀射球 你識乜丫

cup大位王 mane

廢蛇買就話會比我地姐
家陣摩佬啊 世仇啊

文尼的軌跡

Diu

文尼勁鳩到

文尼勁到癲

黎我曼啦

456feel

多謝敢帥

SM

mane真心勁

#wengerout

我曼d閘真係唔會夠mane黎

文尼先係猁最重要果個

文尼勁到癲
阿妓廢到喊
比比烏跌晒watt

mane勁到

巴狗係醒水就100m買文尼啦

古一招果一招

456

你老醒 5 打 3 都守唔撚住

文一招

到時會有防中夾擊

廢撚到 仲諗住屌柒垃圾利

山神黎曼未
留係阿冇前途

屌 c朗咁

左文尼 右馬列斯
cup大位王

到時肯定縮後唔比位佢爆

比比鳥跑都唔撚跑 係對面禁區走兩步守反擊

文尼呢下真係越來越似洛賓招大絕

cup完未射前都估會入

呢個真

依家非洲國家杯改埋時間踢

馬福要學呢d
佢地技術應該做到, 練埋射波

永續雲加

mane salah兩個食咩大

屌, 當年買唔到文尼, 真係唔抵

當年v92想買仲笑鳩佢咁貴買垃圾

阿仙奴廢到

d人想過就過

有hehe，記唔記得上季世三

講咗九年啦
家陣咪睇下丹比利成唔成到材囉

馬仔都無呢d 唔夠步大力雄

重播點解會係山九返到去 成班中場消失哂

幾時都話利撚買到文尼真係要還神

we hv memphis

始終忘記唔到當日V92想簽MANE
成班曼嫌佢樣衰既留言

Mark mane果件holding慢到
明知大位會死都守唔住

呢場先係4:2?

無錯

阿叔話齋 有身分證就過得

black suarez

爭到迪比, 仲cap哂圖串利狗搶唔到

黑碧同文尼真係差五班！

打阿狗 快波 咁多年都有效
v92 摩佬 on99

講真mane重要過coutinho

正正常常有 Monreal 打左邊 又唔知做乜鳩要放DC 位 出個錯腳打左邊
電叻真心傻傻地

Cup大位射爆你

j住我曼係唯一一隊全勝先啦

一億掟文尼好過掟件古天樂 猁吹到佢組織好勁 但係我睇襯猁 條友都係鳩下鳩下 係失驚無神射腳世界波xhaka啲fd黎

當年係買mk唔買文尼呀

馬仔玩膠水腳架嘛
次次睇佢一拎波就好順咁快推就扯哂旗

笑4

仲笑鳩人又執修仔d貨

華西 頂唔頂得住 文尼

個時大把把人話佢廢

利申 傳v92想買個時屌過

特登買條友返黎改造都唔肯正正經經買個RB係咩玩法？
再加上一百分根本就唔想踢咁後，咪玩啦

迪比果時係笑人買費明奴

我地都汁左c9 同shaw

依件垃圾 打曼都冇j過

阿妓後面班雪糕筒

咁睇對猁打防反會著數d
中場普 馬迪 hehe mk
前面福+lkk

你係咪記錯
當年傳話買成班笑人無腦黑鳩樣衰

阿狗由第一場聯賽踢到而家都係咁 中場完全保護唔到後防 中場個掌控力差過下遊
後防就默契同質素唔夠
薩卡除左遠射見得下人之外其他都垃撚圾

加hehe夾應該得，不過daddy戰術性防守都有一手

我馬係左位拎波面無表情咁擰入去 過兩三個拉個地波架嘛

打 343 唔係佢強項

係修仔果時已經好勁

尋晚有腳係禁區頂j到仆街

摩佬想轉3後

343好重視wb 兩隻wb根本唔惦 又抄人陣 雲加真係好on9

係我地廢即 都係執修仔人

文尼唔係上年先去猁咩 點會同迪比同期

有無想睇fit 番既shaw 完封文尼同沙拉

舊年既華西就得
今年跌跌地watt真係唔敢講

平行時空

同迪比同期嘅費明奴都kb波入

對佢已經冇希望

真係有睇波？

根本成隊阿記都冇哂火, 冇歐聯山狗都冇咁搏,
係得黑B最有火

迪比同費明奴同期

認真講句
呢球換轉係馬仔可以單對單係左邊內切都好大機會入到
福就難d

大步推我地渣古咪有

阿仙奴唔炒雲加既後果

依隊曼隻rwb係要打曬成條右路 依家全世界有幾多隻rb做到？ 難得有隻人地幫你改做埋 又岩你打法 有速度有體力嘅跑狗 重要得番一年約 咁都唔爭？
不過搶到先算

V92年代已經傳到好恆話想買

shaw 連張伯倫都守唔住

快快手買埋山齊士

個陣好似文尼唔想嚟

yes，佢揀左利

邊個同你講

向前大步推走個波常見少少

其實買到翼都好開心
唔理邊個
但木狗冇上連登睇唔到

果陣好想曼買LKK同文尼, 不過而家有MK都夠用

摩佬真人上連登

成班阿狗無黎力水咁

有咩方法可以比到木狗睇

黑b回家 鵰唔鵰

奧燒完全無波掂

唔想跟V92 如果DADDY可能唔同

我曼戈隻叫rb 不過要踢得全面過rwb先掂

黑碧係角球旗扯到夠鐘

On9阿仙奴 夠鐘都搓

黑碧真係好撚廢

其實真係唔係猁狗特別勁
係阿狗防守垃圾到水晶宮都不如

唔係純翼不了

依到d人迷梳迷到痴撚左線 連續出到10場先講野啦屌

呀妓個陣係353，但中場唔夠人搶，攻又唔夠人，後防又比人禁住黎屌

D 呢加係咪都係鍾意整呢 D 頭

唔係球星
daddy睇唔上, 文尼又驚無得出

佢唔係想轉陣既話
之前熱身賽玩咁多場3後做乜

英超黎講，文尼呢種一定殺食過馬仔種技術型

睇拿卡>大帝

半場換鳩哂銀河唯一拿卡哥拉辛拿斯轉個433博一博算鳩數啦

rwb同rb係兩樣野喎

阿記成班差撚到

賀定+夢遺打中堅
咪撚玩啦伍寶

呀妓個陣係352，但中場唔夠人搶，攻又唔夠人，後防又比人禁住黎屌

黑b真係冇撚用
打中鋒冇把握力
打翼就冇技術

電叻落埋場踢

文尼上年先去猁 點樣cap圖笑人我地買迪比猁買文尼

果時傳mane 時...成班曼話寧願買邊個???
唔記左左

叫就叫rb 落到場咪又係成條右路要自己打曬 同rwb根本無分別

為咗搶中場連gk都唔出

353

咪講撚左囉 只係for變陣 唔會永久轉

好似你都有份迷

中場得藍斯肯守2下 但都唔係勁
薩卡防守時永遠唔見人
後防唔講了 廢既

費sir先鍾意用佢 依d青訓真係

yes

未撚訓醒？

半場唔轉陣 入多兩粒 垃圾阿狗

打錯字即刻比人追殺

熱身賽佢係咁出屎波寧搭白lin啦

救命牙屌

曼連隻右閘唔係rwb都講得出
好懷疑上季有冇睇波

我迷大米 那有迷梳 上次先俾依度ching屌

利d攻勢點解可以咁流暢

拯救山齊士

daddy就算打呢隊阿都一定打保守 實出hehe收馬達

輸還輸米撚俾猁456，打撚起個勢又串柒柒

點會冇分別呀，RB對防守能力要高好多喎，

shaw跑得快但唔識出波, 防守又麻麻
上場就算有佢都無用

我地前場可以好似利咁多d跑動
普巴hold波個陣都多d選擇
琴晚上半場就係hold波個陣成班你眼望我眼
搞到唔係燒味就遠射,攻極都攻唔入

其實係阿妓真心廢

個中場防守差

三中堅錯位踢更差

呀妓on9姐，尋晚我地都唔差

曼就係太多cut in翼 先搞到兩閘都承擔太多進攻責任 重買多隻做乜鳩

拎硬冠軍了

山狗走啦 留係隊廢隊 冇前途 又唔係高人工養老 跟個廢教練 都唔明點解仲係度

咁係因為嗰個係華西姐，有幾多個做到呀

人地扭要錢咋 你估為贏波咩

Specialist in failure

我地個時買左mk 先，跟住猁就買mane,
成班就係到笑猁用貴價買垃圾，我地就買德甲mvp,
好彩而家mk 都唔差，如果唔係仲柒

我覺得我地對呢隊阿記都唔止入2粒

真係唔洗本

30萬磅ok?

再踢落去我驚8-2會重現

我都唔明點解山狗同ozil 要去阿仙奴
果時年年賣隊長, 九年無冠, 年年都前四16強
跟埋d咁既領隊不思進取點踢波

我哋依家啲反擊好撚好J 久違左三年

夾咗成年已經慣咗唔擺右翼要右閘打晒
咁買人緊係買返可以咁打架啦

而且摩佬踢嗰隻根本唔撚係3中堅，係5後衛

一連覺得可以BID下
好過馬連福, 又有爭勝心

盲學下摩蘭奴點出波啦屌

比夠350k啦

不了 用大米最好

班阿撚睇完場社區盾就話隊波好有希望， 個陣根本錯撚哂， 3中堅一定要出梅迪又冇， 死攬個垃圾荷定同曼聯出連加特有咩分別

猁個韋拿老母今場都勁咗好多
撚到holding 仆街(真係仆低)

上星期濕地嗰隻先算5後

大米都唔識出波

想前4 阿狗真係要汁左防守先

踢歐聯

屌 咁曼聯依家就係隻右翼位 無論落mata定mk都唔係落底型翼鋒丫嘛 兩隻都係cutin 搞到中路塞曬車 隻rb唔打到rwb咁 人地淨係守死你左 中路就得 放守壓力細好多 曼聯個進攻唔夠立體啊 屌你

啱啱見到有個青年軍叫Luca Ercolani同伊巴合照

想知佢咩料？check咗上年先買落

又好似有道理

雲膠精在臨開轉會市場果陣先買人 果時疤鍠遲遲先清貨 佢地兩條友焗住要踢正選 俾條雲膠點 但唔明點解留到咁耐 尤其是山狗 季季有貨買 有人要都唔走

比著上半場隊波踢成咁，摩佬半場應該一野就換三個
摩佬雖然教進攻麻麻，但佢臨場應變，排陣真係算唔錯，對強隊起碼真係有心思套路
雲爺爺就一本天書用到老

右路打曬嘅意思係兼顧埋防守喎，唔覺得一百分防守能力可以吸引到咁防守優先嘅摩佬

黑b呢d垃圾好鳩彩賣撚走左 如果仲係到 隨時屌佢屌得勁過廢lin

唔講廢lin都仲係咁on9

睇黑碧踢波真係嘔血

奧燒同藍屍有幾多次現身拎波？

理撚得rob 定rwb斬得起個波就ok

阿狗而家淨係識得撚下d 下遊隊，
對住其他中遊隊已經可能會俾人撚番轉頭，
對強隊更加唔洗講

佢企位入攝一流，但控傳射

好慶幸佢唔洗同廢lin同場

講真曼右邊個位都係要nigga 先做到啦

佢今季做到6弟都偷笑

長追大波真係fatfat
條防線仲性感過猁狗

全盛lahm？

朗奴高文咁唔生性
應該仲有六弟既

同賣走佢個時一撚樣，把握力無進步過

銀河唯一唔過愛記 真係真阿
連續4場後備

RB要求係防守優先，先到進攻，RWB要求係攻守兼備，唔明你地點解會覺得一百分嘅防守能力可以勝任到RB

佢打後備先勁
陣間一出黎就入波架啦

妓果種柒真係唔講得笑

點解會張伯倫右比比鳥左咁on9

阿狗班正選半場加操

講真，你俾猁買到一，兩個高質後防，真係隨時拎英超
所以修仔死都唔好放vvd 俾佢地

比比鳥只攻唔守 佢三中堅右邊係浩鼎 比比鳥再打兩邊 文尼今場起碼自己都三粒

細孖

變陣了

猁果種柒法。未驚過

細孖+華西 無敵combo

冇記錯山狗烏典尼斯成名時好似係右翼出身 斬波肯定好過我地d右翼

買左輸波，賺轉會費買幼齒

依句真..
皇者猁

Ozil換giroud ok?

猁有邊年唔係開季勁，之後季中柒到季尾

笑話唔錯

車仔同利記輸係後備

得罪講句 文尼係勁
但如果隊波同top嗰個都係咁既lv.
只係顯得隊波勁極有限
上唔到大檯
寧願v92比貴啲買馬仔
資質點都高啲

以前都講過...前鋒/中鋒應該叻果D能力,偏偏佢麻麻

今時今日摩佬有得用番奧燒一定有番皇馬時既佢

阿四奴廢到

一個人勁起上嚟真係可以carry全隊
蘇咬有版你睇

後備唔得呢
除非專心聯賽，其他全放

條友hea底

加陣隊曼岩大細孖踢， 成隊都切入好需要兩閘後上。。但右閘真係好難搵個勁， 反而左閘我覺得祖記個辛度好撚柒勁， 不過買唔到啦

電叻同高文一樣。人打343 你又學 又唔知人腳屎

Lin最起碼肯踢邊回防
黑b入唔到波又要嘈想打正前
賣佢一定係正確決定

Agger 係比腳波靚 其他都唔及mk 剩係唔肯防守已經無得踢我曼

靚仔又柒

全盛奧燒勁過matamk加埋

ozil熱血

karius仲垃圾過米狗

插水呀狗軒

快d換人變陣算啦，好廢
拿卡錫迪
山9 ozil 100分
xhaka 高基連
夢遺 哥斯尼 holding 比比鳥

跑咁快回唔到咪又係屌 最緊要攻守平衡
唔好季尾傷撚曬

平平地收返細孖啦

有錢就得啦
開個天價比祖狗

佢轉踢翼好過啦

呢條友海鮮過猁

呢個陣正常好多

真係搵連登仔排陣都好過條廢老

黑B踢翼一定仲廢過我

德國龍第2次玩波

Agger 猁係燃燒生命咁踢 我地目標應該係踢到轟鏝咁就夠

即刻大頭Mignolat

得確係
但你會唔會話文尼有蘇咬質素？
我覺得馬仔有天分上到享利lv.

用大隻佬打lb好過

佢今日好勤力喎 中場得佢一個守
成隊得佢同施治防守緊

迪馬都醒水 一早走 唔同你曬時間

佢地競爭大到 你死我亡咁

martn Taylor 仲要仆街到話米仔望到你實一實架

爺爺係咪冇換人換陣

換左99連

咪收左藍斯

阿記D人唔想防守咁

防中換防中

阿狗守死球個時用區域聯防真係唔係一般既柒，
一d 就裝越位，一d 就企係到睇波

波牛
黎講100分真係

洗唔洗雪到後備都無

妓d後防

cech

都係，同埋比比鳥越打越差，不如叫100分打rb換埋托7落黎啦
阿狗廢到咁，對比之下好似猁好勁咁

張伯倫堅好用

不過仲記得當年黑B球debut goal 遠射...

當日諗住大有前途

左右路都俾猁撚

埃及美斯跑得好撚快

好穩定

打442

比比鳥去右。monreal 左

迪馬肯留多年等摩佬黎到一定大把世界，係要做賤種無計

夢遺

下半季會唔會死左

銀河唯一呢

我地安美路

左文尼, 右沙拉, 猁條邊線好撚屈

咁v92 又係on9
等都唔想等
第二年d波真係屌出聲

雲加最後先會換佢

3粒

3:0
完

後防咁膠有撚用咩

乜撚野後防黎

痴撚線

3-0

三後衛呀嗱

又一粒

睇到有D 心UP

準備456

散晒

場場最佳位置睇波
每星期仲有幾十萬袋
30歲後備龍仲穩佔國家隊
爽yy

好柒

要多d 呢d 實而不華

曼上年太多上腳死扭

比比鳥做乜尻

轉台啦 垃撚圾電叻

3:0

sorry 燈左電叻

比比鳥甩波

比爾連廢左好多

阿狗後防豆腐咁

比爾連廢撚到

456了

比比鳥起勢咁跑都追唔到 快撚到

山狗 走啦

笑L死，最後防守者咁L樣玩波

垃圾到

山神個樣

唉屌 見到山狗都心up

呢球單刀我諗起歐霸決賽

有屎波既影子

啤啦ＬＩＮ

角球all in禁區

最後一個都玩呢D野

成班又唔係頂得....殺晒上去托咩

山齊士個樣絕望到

比比鳥垃圾到

山狗個樣

山狗走啦 睇到好心up

系時候4-0

邊個話咩唔係踢開wb咩lb果啲食屎啦
係佢控波都有問題
好彩疤冇買

on99學人3後衛, 攻不銳守不穩, 下年歐霸都冇呀

可能平時咁甩會追得返

山狗:

屌，我地成12月先對阿狗

山狗走啦 都唔後生 唔好係到浪費一年

Last man 玩波

好揀唔揀
揀去妓

我都唔想 但真係又諗起佢

去鏝？

黎曼大把世界

last man玩波 除左拉膠 冇人夠膽咁做

有冇gif，個動作

山九個樣真係 同個時洛里斯一樣

好撚勁

山狗come mu ok?

我地平時會留華西同jones係後面 起碼唔會好似岩岩咁
一個拎波第2個沖上去

仲有幾日 山齊士走唔走到

世三》賤種
古天奴》疤
山狗》鈀

咁就爽

係呀妓後防廢

你要屎波定比比鳥？

去我曼啦山神

鈀買麥包

雲加輸到傻左

最炆係睇到隊友冇火

屎波

單刀諗起LIN
點解人地會入

掟水樽未呀雲爺爺?

邊有咁快

仲爽

冇防中
跟本個陣錯哂

完場又可以睇個阿狗迷屌爆雲加

所以我地hehe 呢d波係唔係都抽出界算

排埋個on9陣
後備咁勁人腳唔用,用而家班人正選
雲加抵輸3球啦~仲要用個垃圾holding唔用梅斯達菲
比比鳥都唔岩踢果個位都要鳩排
山神快d走過黎好過

摩佬教後衛有一手

而家好似留MK? 跑得快

12月開緊爭四mode

大眼仔都好撚廢

佢個樣灰到

幾時出基奧特

好彩阿狗續爺爺...
少一隊擔心

Karius cs against arsenal

咁多後衛反而最差係白lin

換走山

好彩就世界波 唔好彩都唔會柒先

阿記除左山狗有冇邊個係無辜？

咁既陣9排
波都掂唔到

唔係 上場都係留宗師 華西 華西偏前 宗師包波

痴撚線
雲加係咪做場戲準備賣山狗

我地個兩閘頂唔頂到猁既攻勢

喂屌 比比鳥咁廢 賣過黎俾摩佬調教下

豬腦未出 唔好咁定

換山狗

我地後防好彩識玩波

銀河唯一出場了

見到妓而家咁真係好失望
排陣 活力 後防 一樣都達唔到強隊水準
明知猁玩餓狗 都唔出基佬同佢撞

Bye Bye Alexis Ox

最後一場阿狗

電叻癲撚左

輸3-0換走王牌

換走山狗神換人

施治

驗貨

賀丁 蒙遺 踢中堅
比爾連左邊 張伯倫右邊
Xhaka Ramsey 高基連 頂多2線水平
前面係黑碧

呢隊阿狗真係廢到

山齊士灰9

我係山狗真係心9淡，成隊最有火係我，你換走我

同張伯倫

拜利
宗師
盲
屎波

山齊士好想喊

Ozil黑b唔換換山狗張伯

山狗係咪告別戰啦

分分中山狗告別賽

灰到爆左

山狗 橙
跳唔到船

盲玩自己龍ok

屌, 山狗個樣灰到絕望

黑b同ozil咁廢都唔換換走山9

山神過黎啦

山狗想喊

佢似忍笑多d

韋拉, 享利都冇眼睇, 仲衰過耶子9斬果陣

好心爺爺賣比我地啦話晒友好球會

攰啦 啱啱先放完假 同埋山狗已經連續幾年暑假要踢國際賽

山齊士灰到

張百倫都似

又型又勁有星味
佢黎曼我第一個印佢

我諗家陣肥賓話帶佢走佢都狗衝

諗住睇場大戰刺激下 而家

佢個表情睇見都心up

無位了

屎波係識玩ddg
cs killer

佢同廢蛇友好咋

山神好慘

猁個垃圾龍成日玩波

阿仙奴做咩搞成咁

用一億加lin換

3-0姐
算少了

好趁佢地件作客

好撚咩，廢咗佢都唔益你摩佬啦

連埋細緊盲佬都唔緊要啊

成班似撚鳩雲爺爺多過真係廢

廢老唔願走

Btw, 猁個班真係跑狗黎，只要你無位俾佢跑，就會廢左武功

宗師。。。。上年呢到大大力屌柒佢 拎住波好似拎炸彈咁

俾個波佢地踢 搞掂

摩佬電叻世仇都唔知

好彩我冇反過

文尼 沙拉 肯定爆撚死華西同盲啦

關我地撚事 最好沉耐d

上半場啲入攝都好勁

呢個3後陣...真係比猁對翼任玩

出羊同費蘭尼就掂

山狗肯減薪黎我就批准啦

如果爺爺仲教緊隨時r到山狗過黎

你係咪記錯屎波呀 我記得係呢句成日係夜神鬧屎波

同我曼有咩分別 都係老鼠拉龜

jones 防守好ja ma
佢幾時有識玩過波

拎炸彈好過細緊玩波啦

不了 等完約免簽了

雲加理撚呢d

laca好慘 做左咁多年山齋王 一轉會揀左隊柒妓

宗師波底好好啵

好撚擔心盲

禾無反過屎波wo

阿廢姐
荷芬咸都好過佢

佢自己傻仔 見到ozil同山神咁都仲去

佢應該係去下體，然後

有基佬先有攻勢

話山神黎究竟踢咩位好

個個都去下體 踢334咩

唔記得你得特西 總之有條友成日鬧佢拎波好似拎炸彈

所以伊巴真係醒

最撚衰下體玩幻幻 玩撚到禁轉會

半年都唔肯等
哥狗幾時返下體

Daddy到時又五後衞 搵福做替工

頂住呀靚仔

差d 4粒

妓d後防個個都廢架

holding依d垃圾 大波咪撚出啦

阿又想助攻人

山狗係咪可以走人

拎炸彈明明係形容屎波寧條廢物喎

成班玩政治

Hloding堅廢

屌你 輸到3:0 睇住山加係條邊線唔郁唔行唔跑 發脾4叫雲加換佢咁
Bt sport都話係山狗 最後一場阿狗

佢班幻幻又唔係勁

c治唔救波

電叻

阿妓後防犯既錯已經多到數唔晒

差d 4:0

4後防 3防中 ok?

做咩唔出梅斯達菲
件holding

saul同哥利亞都ok喎

佢既幻幻 係幻到十幾歲個啲
所以先禁轉會

撞多幾次牆點都入到
salah有右腳應該已經入多2粒

睇黎山狗都係去鏝跟返哥狗

漏到已經慣左

基士文山狗我地曼聯都幾難排陣

rw

肯定咁出

雜種狗 屌你老母閪 躝啦

仲話要賣添

Saul 唔錯

梅斯達飛傷住踢應該仲勁過呢班垃圾

見到施治救完球波都無即刻衝起身
究竟係老左定對隊波灰左

買幻幻點解會禁？ 唔明

仲去鏝真係打208陣？

最慘隊波連火都冇

有場馬體打少個基沙文 輸緊兩粒都可以追和

Daddy邊可能好似廢佬咁柒比人左右中出

開兩隊
賤種拜仁個啲都開到啦
其實一隊真豪門真係唔驚
四線一定有機出

件holding同屎波有得揮

去鏝好過留係阿

真係廢到癲

好想睇盲比沙拿撚到訓係度

佢係邊隊既狗? 忘記了

上年唔係唔錯架咩

屎波打皇馬都無holding咁廢la

踢到咁 alansmith都灰啦

1001

99 81斬戰術?

又慢又廢

明顯灰左啦

1007

1

原來mane頭3場都入波

我地幾時對猁狗

係贏個樣